<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>
    <string name="app_name">poker_money_divider</string>
    <string name="pair_combination">Пара</string>
    <string name="pair_combination_description">Руки, содержащие только две карты одного достоинства, например, два туза или два валета, и три карты, не составляющие комбинаций. Когда у двух или более игроков есть пары, выигрывает обладатель более высокой. Если у обоих игроков пары одинакового достоинства, выигрывает тот, чья третья карта старше</string>
    <string name="two_pairs_combination">Две пары</string>
    <string name="two_pairs_combination_description">Рука, состоящая из двух карт одного ранга и двух карт другого ранга, например, двух десяток и двух шестёрок. Когда у двух игроков есть две пары, тот, у кого есть более высокая пара, выигрывает. Если старшие пары обоих – одного достоинства, выигрывает тот, чья вторая пара выше.</string>
    <string name="set_combination">Сет(Триплет)</string>
    <string name="set_combination_description">Покерная комбинация, составляющаяся из трех карт одного достоинства и двух других карт. Иногда её называют, "Сет" или "Трипс". Но в эти названия следует внести ясность. Дело в том, что если мы собрали тройку, используя две карманные карты, это будет "Сет". Во всех остальных случаях - "Трипс". Это более сильная комбинация, чем пара и две пары, но уступает по силе комбинациям стрит, флеш, фулл хаус, каре и стрит-флеш. Если два игрока собрали одинаковую тройку, победитель определяется по кикеру, как и в ситуации с парой.</string>
    <string name="straight_combination">Стрит</string>
    <string name="straight_combination_description">Покерная комбинация, состоящая из карт разной масти, достоинства которых идут по порядку. Комбинация стрит сильнее, чем пара, две пары и тройка, но уступает по силе флешу, фулл-хаусу, каре и стрит-флешу.</string>
    <string name="flush_combination">Флеш</string>
    <string name="flush_combination_description">Комбинация в покере, состоящая из пяти карт одной масти в любом порядке. Иногда её могут называть, как "Флаш". Это более сильная комбинация, чем пара, две пары, тройка и стрит, но уступает по силе фулл хаусу, каре и стрит-флешу.</string>
    <string name="fullhouse_combination">Фулл Хаус</string>
    <string name="fullhouse_combination_description">Комбинация в покере, состоящая из трех карт одного достоинства и двух карт другого достоинства. Это довольно сильная покерная комбинация, уступающая по силе только каре и стрит-флешу.</string>
    <string name="quads_combination">Каре</string>
    <string name="quads_combination_description">Комбинация в покере, состоящая из четырех карт одинакового достоинства и одной произвольной карты, называемой кикером. По силе, эта комбинация уступает только стрит-флешу.</string>
</resources>
